其實點解會有人食河鮮

海鮮高檔過河鮮好多,河鮮又比較腥又多泥又多骨,真心唔明點解仲會有人食

鯇魚都係河鮮

你真係未食過好食 河魚好食起來 好過海魚好多

烏江魚好味過老鼠班

河蝦又鮮肉又嫰，好味過海蝦